旺角彌敦道封路

窩打老道彌敦道交界已封（旺角方向）